
                      He de reconocer que esta bastante bien pero hay una cosa que me fastidia mucho, y es que dejen tantísimas puertas abiertas para nuevas secuelas. No me ha echo sentir lo que sentí en su momento con la trilogía de George Lucas. Muy positiva la heroína en la película.
        
            